lihkg 首個人口普查上線啦

一齊來報下大家幾碎同上左幾耐
小妹 17碎 , 啱啱好上左一年，喺班度都叫做始祖

別高興 別以為叫始祖

劉名比仁祝挫治

天命醉高

13

50歲大叔

你呢？

碎你老母

假膠

我e+好撚不安
你留返同個官講